男朋友問題 絲入

我男朋友好鐘意喺我面前讚其他女仔大波 又話正乜乜77
自問自己唔係咁寬宏大量
拍拖好似愈拍愈自卑 應該點

咁佢中意你啲咩

係佢面想讚d仔大隻又高又令仔
想睇下人地碌9係米都係咁大碌

結構性轉型

我男友平時都好鍾意睇大波妹，我有時會唸，咁鍾意大波，點解要同我一齊呢

俾我聽到肯定心都碎

你係佢面前講其他男人條J好大 好想要啲咁大碌既人
包佢收聲

之前試過叫佢飛左我搵個大波既，之後先話：「咁又唔得」

我自己都好鍾意睇靚女
明白男仔鍾意睇都好正常

不過自己身材唔好
一聽到佢讚人真係會自卑

一齊之前都會讚我
一齊咗之後就無咩讚過我了

其實有啲唔尊重

我覺得要睇下佢係 咩都同你講唔避忌果隻 定係佢真係有心串你身材冇人地咁好
如果佢有心串你 你咪試下讚返其他男仔好大隻 有六舊腹肌果啲 睇下佢有咩反應

同條柒頭分手

試過畀男朋友話我又黃又冇波又樣衰
佢當講笑咁講
之後我聽到喊佢先識道歉
正仆街
我都冇笑鳩佢學歷低

試過exex問我可唔可以大波啲 個鼻可唔可以高啲
發覺香港男仔真係好鍾意嫌棄自己另一半
唔講拜金港女，反而好多女仔都唔會嫌棄另一半外表

因為你係佢心目中可有可無
或者佢已經覺得你唔在意
同時表達嘅嘢係佢都唔care你點睇
所以佢先唔自在係你面前咁做
通常就算幾鍾意睇
都會私底下自己睇

我講真代入返個情況
如果有條好正嘅女喺佢面前
佢一定唔會喺人哋面前咁做

有咩問題 ？又唔係嫌棄你

個ex直頭喺成班男仔frd面前話我個波好細屌真係嬲到仆街 其實你中意大波咪自己J 屌講埋出口真係唔知咩事

冇架 一係屌鑊佢等佢改
一係自己繼續唔開心
再唔係你去隆胸 皆大歡喜

間唔中講下笑 我啤9佢佢氹返我 我冇乜所謂
成日都係咁樓主最好同佢傾下
可能真係當講笑 如果真係嫌棄你 分手搵過第二個唔嫌棄你㗎啦

絲打唔好咁自卑啦
嫌棄你就唔會同你一齊

咁你咪喺佢面前讚其他男人大鳩囉

直接同佢講你唔鍾意佢係你面前講其他女仔
如果唔想咁直接嘅話
就試吓嗲聲講話自己呷醋
睇吓佢會唔會收斂啲

我都成日喺女朋友面前睇大波妹

簡直同我男朋友一鳩樣 佢之前成日睇ig啲大波妹 不過經過我屌完一輪再加無限發脾氣之後佢唔敢再咁講啦

佢之後同我講話其實佢成日咁講只想激下我 想我呷醋 我心諗做乜9

我成日都會當住佢面話其他女正

之後會即刻補句 邊夠你咁正

感建分

絲打好波

成日話人嫌佢地無錢
自己咪又係想要大波靚女
問吓自己咩料先

佢同你傾大波妹, 你就同返佢傾洋腸, 開晒D洋腸圖出來欣賞, 係咁話正

你答佢 「哈哈 唔緊要啊 你唔識欣賞我姐
但我相信 終有一日會有一個真正識欣賞我既人」仲要對住佢笑

一齊幾耐我有時會覺得 同sex既次數密唔密都有少少關係

會唔開心 話佢又好似好小氣咁

爛面個陣你都中意？ 原因係咩

建議鬥氣講「我都唔差㗎」根住係條街扮要揭起件衫 睇吓佢仲夠唔夠膽講

男人間講下姐
女仔唔需要認真
你點解唔諗下明明你細波都溝到佢 姐係你有其他佢中意你既地享方

親身經歷，唔好以為佢係講吓笑，或者覺得佢係睇吓都無妨又唔係去r人地，其實佢會一路都嫌你唔夠正，覺得有大把人好過你佢仲有得揀，總結係男人都係用下半身思考

類似啦，今個星期一佢話驚遲啲叫雞或者中意第二個會仲hurt到我，話覺得我唔夠淫，跟住我咪分手囉，而家大家做朋友，但佢好似又想溝返我老閪都唔受啦

佢好癲

咁你條刺咁算

同佢傾下啦可能佢有一日真係嫌你細 越諗越想飛你

原因係我並非外貌協會

佢A0 個陣追過好多女仔個個都收佢做兵
得我真心對佢

成日笑我細波 我有時會叫佢咁你去搵過第二個lo 佢又話唔好 講笑咋

但初初識第一眼就算唔係外協 都唔會想接近

都有氹你 對你唔差啊 都冇嫌棄你 你都唔好咁自卑

咁你咪喺佢面前讚返你以前啲ex好撚大
出街見到男人就讚佢個胸肌

心急人上

我覺得偷偷摸摸比佢知仲衰過明睇

我覺得明睇冇野 身有屎既人先會偷偷摸摸
利申男朋友follow勁多大波妹 我冇理佢

我男朋友以前仲會話某個韓國女idol係佢女朋友就好啦
上年佢又follow左個新女團 到依家日日係到睇又聽歌 打機個啲ac名都係改個女idol名

我唔介意條仔fol大波妹
但我唔明點解佢成日share啲相比我睇

你昅女關我撚事咩 下下share比我 係想我比啲comment
我昅仔都唔會share相比你睇啦

重點係佢share親果啲都好撚柒

心諗你溝唔到個靚既 上網昅女就好心你昅個靚啲㗎啦

係咁嫁啦
專一嘅意思係要你對其他女仔唔會有任何諗法
接受唔到嘅可以搵過第二個唔介意你咁做嘅

系佢面前讚返其他男人肌肉好正，碌野好大，又有學識又有錢

其實無咩好hard feeling 鐘意大波好似天性黎
如果要問點解咁都鐘意你咪即係佢克服到天性
睇下講下又唔代表會去識/食 會識/食分分鐘唔會開口講
有時男既把口就係咁衰 唔睇下安樂
覺得唔開心咪諗 由得佢地講 反正啲大波妹佢哋又溝唔到

嘗試下去欣賞大波妹 睇睇下都會覺得佢地好正

利申 絲

對女仔有任何諗法等如唔專一呢句我個人好有保留
原則上人對任何人都會有諗法嫁啦
甚至男睇男都會有諗法
我假設你有諗法既意思係對其他女有性幻想
如果係咁既話我肯定全世界冇男人專一啦

女人唔好諗到男人咁複雜
至少我覺得自己其實好簡單
會𥄫女 打飛機 見到正野會有性幻想
但對女朋友真係好專一 亦好愛佢
偷開ac睇因為我知另一半會唔開心
但我諗對好多男人黎講
睇J圖同女人睇手袋靚衫係一樣
就係鍾意睇啲自己覺得靚覺得正既野
當然你話有啲男人係女朋友面前講到出口用其他女仔黎比較 又對女朋友身材嫌三嫌四既就係仆街賤男啦

講咁大堆野係因為
想同一班絲打講
男朋友對你係點 愛唔愛你自己好清楚
拎你同其他女既比較同嫌棄你果啲就擺明係賤唔抵幫
但如果純粹因為睇J圖𥄫女呢啲
就真係算撚數啦 嬲係合理但見好就收
成日拎黎屌鬼既話真係令人好辛苦

ps肺腑之言

偷偷摸摸睇係因為光明正大睇既話通常另一半會諗好多野同唔開心
可能你會話女人唔會拎偶像黎打飛機

對女仔有任何諗法等如唔專一呢句我個人好有保留
原則上人對任何人都會有諗法嫁啦
甚至男睇男都會有諗法
我假設你有諗法既意思係對其他女有性幻想
如果係咁既話我肯定全世界冇男人專一啦

女人唔好諗到男人咁複雜
至少我覺得自己其實好簡單
會𥄫女 打飛機 見到正野會有性幻想
但對女朋友真係好專一 亦好愛佢
偷開ac睇因為我知另一半會唔開心
但我諗對好多男人黎講
睇J圖同女人睇手袋靚衫係一樣
就係鍾意睇啲自己覺得靚覺得正既野
當然你話有啲男人係女朋友面前講到出口用其他女仔黎比較 又對女朋友身材嫌三嫌四既就係仆街賤男啦

講咁大堆野係因為
想同一班絲打講
男朋友對你係點 愛唔愛你自己好清楚
拎你同其他女既比較同嫌棄你果啲就擺明係賤唔抵幫
但如果純粹因為睇J圖𥄫女呢啲
就真係算撚數啦 嬲係合理但見好就收
成日拎黎屌鬼既話真係令人好辛苦

ps肺腑之言

有啲人嘅性格真係會比較鍾意打鬧 而唔係真係咁樣咁介意嘅 不過最重要嘅係唔好比呢件事影響你嘅自信心同埋係呢段關係入面嘅地位 佢一開始識你嘅時候都已經知你大概嘅身材係點㗎啦 大家又咪係好順利咁一齊 所以其實佢都一定係過咗自己個關接受到你個overall package先會喺埋一齊

......Noted with thanks?

你要記住 網上面嘅意見只係無成本嘅意見嚟
你信又好唔信又好
唔通伏咗你女朋友同你分手 可以日日追擊佢
定係民事索償佢要佢賠返條女畀你？

兩個人嘅關係最重要嘅都係你哋自己
你就算說服到一百個人一千個人 甚至全世界都好
唔通你可以攞住個Post隊畀你女朋友睇
「你睇個個連燈絲打都同意我睇大波妹J圖喎」

再多嘅嘢唔講喇 陣間又俾人話女權左膠
自己參透下啦

分手

照你咁講
睇av打j都唔得了

識咩，大波妹先正

我以為係一識就追添 非外協永遠要做到朋友先有機會認識內在

首先唔好比自己做弱個方

佢評你你就幽默回佢

或者唔理佢

Show not tell

Show到你不滿但唔好講

佢醒水就明

感情問題 一律分手

此post 已完

作為男仔，我認為佢想暗示話你知，希望你識打扮多啲，有吸引力啲啫。

分

你直接同佢講叫佢係你面前唔好讚其他女仔，話你會唔開心

人望高處好平常啫，妳都可以搵個條件更好㗎

女人就好少讚出面，怕俾人話港女，但會暗地做實事

如果真係有個大波妹溝佢 佢一定飛左你啦
因為未搵到大波妹所以咪先同你一齊

乜原來咁多仆街會話自己女朋友細係咪cls

同佢講清楚你唔鍾意咁
無改善就分手

係 我冇因為咁而自卑 因為我知道自己有其它優點 但佢成日講加上成日睇 令我覺得佢係真係幾想要哩樣嘢 但波係我改變唔到既

佢無條件溝個好過你既先留係你身邊
你唔嫌棄佢唔代表佢唔嫌棄你

飛得 佢唔會care你心情 而且呢種係一種唔尊重你既表現
佢可以宜家話番你小氣 遲d就會開始讚其他女女同時直接踩你一兩腳 令到你自卑 然後就成為佢既奴隸 佢甚至仲會出埋軌然後話係你錯你唔夠好先搞到佢出軌
完

唔明又要問 答完你又唔信
咁你鍾意點就點啦
反正女朋友又唔係我嘅
你想嘅咪搵個唔介意你唔「專一」 仲可以同你一齊睇AV嘅囉